「冷靜思考」點解鬼一定要係黑警？

唔可以係真。黑社會？
唔可以係真。記者？

講左好多次，尊重現場決定，冷靜思考
任何人，自己出手私了，私下放人甚至打人
就算唔係鬼，都一定係On9 仔

機場主場人多，響場上既對手得一個人，有需要咁心急行刑咩？
見到有人出手，應該要阻止，唔係由佢，甚至乎幫佢

咁多人圍實一條友好難咩？
點解一定要出手先？
有需要咁心急咩？
圍完慢慢Fact Check 再收拾佢都未遲。

屌記者，醫護？呢D一定唔係自己友，第一時間捉或者阻止啦，仲去理地下果件？

懷疑現場有鬼，應該群起拉走佢，係拉走，唔係屌佢同打佢
再去旁邊審

記住鬼既原則

鬼唔會得一隻，係一班，甚至係立場唔同既角色

留意起哄者
挑釁群眾者
口裡稱兄道弟者
事實上聯群結隊攻擊同路人者

今晚大家的確係大意左
必須重整一下
唔好再浪費時間捉鬼

只要手足清醒，就算有鬼，佢都冇搞事既機會
敵暗我明阿手足⋯⋯⋯

岩岩直播，又推記者又屌醫護
咩事阿

尊重現場阿

有議員到左，就交個場俾佢
一定更加有Noise

唔係黑警就係黑社會或者藍絲扮既！

警黑合作左好耐，大家都知
和理非現場敵黑社會同記者比警察更加有用阿
就算你捉到黑，佢既表面都只會係普通市民
大家思考下啦

當局者迷 旁觀者清阿

pish

冷靜思考冇人理

暗黑文宣要展開啦